避孕套藏港幣塞私處 4女拱北走私27萬被截

珠海拱北海關近日破獲4宗水客利用人體藏匿走私港幣出境案件。其中兩名涉案女水客，將走私過關的港幣藏在避孕套內，然後再塞進私處，再穿貼身衣物遮掩，是近13年來首次截獲的私處走私港幣案。海關指，4宗案件所涉及的港幣合共27.5萬元。

拱北海關表示，本月9日上午10至11時，拱北口岸緝私民警根據情報，於出境大廳旅檢無申報通道先後截查多名水客，包括3名分別姓梁、譚及馮的內地中年婦人，以及一名姓魏的澳門婦女，詢問有否攜帶需申報物品。當時，4人均答沒有。

女關員先後將4人帶至封閉區搜身，從梁X的內褲和私處內分別取出5萬和7.5萬港元、從覃X私處內取出7.5萬港元。兩名女子均將港元捲成圓筒再用避孕套裹緊後塞入隱私部位。女關員亦從馮X的貼身衣物內查出2.5萬港元，等候檢查的澳門婦女魏X見狀，自行從貼身衣物內取出5萬港元。4人目前正由海關緝私部門進一步處理。其中，梁X、覃X利用私處走私港元出境，是拱北海關近13年來查獲的首起利用人體藏匿走私外幣案。

拱北關員表示，內地對外匯管制自去年底起趨嚴，外幣走私案隨之趨增。橫琴海關於上月17至18日的短短廿四小時內，連續查獲13宗外幣走私案，截獲的外幣折合約321萬人民幣。今年1月14日拱北關員截查澳門女子周X時，查獲其隨身藏有222萬澳門元。

睇撚錯硬幣

屌

啲銀紙唔該匯豐盡快回收
之後搵生化回收公司燒毁咗佢

西隧

窒左嘢, 屌唔到

無知一問
我地帶大量外幣入境出境係咪都唔得?

哇

走資

銅臭閪

唔怪得有啲人話唔要你啲腥臭錢

大陸出境限2皮人仔或者相等於5000美金外幣
申請咗好似可以帶唔多過$10000美金

香港好似冇限制

依個post笑到有腹肌

老老柒柒一定俾人做啦
無啦啦點會去搜閪

俾銀紙屌唔知爽唔爽

會有人話你衝出嚟柒

又有新玩法用銀紙插到佢閪窿噴水

我又唔信d公關咁撚盡責搜呀

我指外國人(包括香港人)出入支那

其實點解會搜到？

冇鬼唔死得人既

就算知道佢有帶現金，會去了人個閪嚟搜都幾神奇

銀紙真係好污糟

西...西女人

平時真係唔會咁搜
突然搜下面 話唔係事先祭旗都無人信

佢地有權咁搜?

羊生話：你塞到幾多你就拎走幾多

肯定有鬼啦

今次真係閪錢

[quote]
拱北海關表示，本月9日上午10至11時，拱北口岸緝私民警根據情報，於出境大廳旅檢無申報通道先後截查多名水客，包括3名分別姓梁、譚及馮的內地中年婦人，以及一名姓魏的澳門婦女，詢問有否攜帶需申報物品。當時，4人均答沒有。
/quote]

成班盲毛，係到扮醒目，話有人做佢地，
人地咪講左有情報囉

有人聞到D錢有閪味
或者個閪有錢味

成班盲毛，係到扮醒目，話有人做佢地，
人地咪講左有情報囉

有情報咪即係有人做鳩佢

羊生玩開硬幣

我都唔信，篤魁味濃

姐係有25仔囉

係咪收左佢運錢個人賭錢衰到依家條氣唔順篤佢出來

+1

攞個閪當八達通嘟都冇咁臭

部機會臭

班仆街個鼻實生椰菜

唔敢掂到啲錢

江湖越老
塞得越多

咁做既意義係咩 真心一問